在同一次會議上，切尼輕鬆地擊退了對她的領導地位的挑戰，她的彈劾投票。 眾議員瑪喬麗·泰勒·格林如何成為凱文·麥卡錫的領導力測試|麗桑德拉·維拉| 2021年2月4日|時間 
 美國人輕鬆擊敗了加拿大民兵，進入了上加拿大省的首府。 與上次入侵國會大廈的相似之處很重要，不同點也一樣|勞倫斯·哈特| 2021年1月11日|華盛頓郵報 
 包裝工隊、聖徒隊和海鷹隊都很輕鬆地搞定了比賽，他們每一支球隊都有可能贏得第一輪的比賽，不過包裝工隊需要做的就是擊敗熊隊。 快結束了，但還剩下很多|莎拉·齊格勒(sara.ziegler@fivethirtyeight.com) | 2020年12月28日|FiveThirtyEight 
 在每一次競爭激烈的參議院競選中，民主黨人在籌集資金方面都輕鬆超過了共和黨人。 預告片:黨派現實再次發生衝突，這一次是在選票計數上|大衛·韋格| 2020年11月5日|華盛頓郵報 
 Air的FaceTime攝像頭輕鬆擊敗了MacBook Pro的內置攝像頭。 新的iPad Air對大多數人來說是最好的平板電腦Stan Horaczek, 2020年10月30日 
 “哭”事件被認為在初選中傷害了馬斯基——他輕鬆贏得了初選，但得票率不到50%。 世界上最難的政治測驗|Jeff Greenfield | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 備受爭議的共和黨人格倫·格羅斯曼星期二輕鬆贏得了威斯康星州選區的不公正劃分。 2014年11月5日，Ben Jacobs，每日野獸 
 為了解決這個問題，普京和羅拉巴克進行了一場掰手腕比賽，這位未來的俄羅斯總統輕鬆獲勝。 來見見這位親普京的國會議員，他擔心我們飲用水中的氟化物|James Kirchick | 2014年7月20日|DAILY BEAST 
 他在家鄉支持的兩名全州候選人都輕鬆贏得了初選。 Martin O 'Malley在2016年看起來更強壯|Ben Jacobs | 2014年6月27日|DAILY BEAST 
 在初選中排名第五的楊以55%對45%的優勢輕鬆贏得提名。 愛荷華州共和黨大會的怪誕世界|本·雅各布斯| 2014年6月23日|每日野獸 
 然後他輕鬆地端上了豐盛的晚餐，在他那張孤零零的餐桌旁坐了下來。 蝴蝶屋|瑪麗e威爾金斯弗里曼 
 他踢得太猛了，一塊石頭呼嘯著從沃斯利先生的頭上飛過，他趕緊閃開。 《放逐者》查爾斯·a·斯特恩斯 
 最後，這些卷被印刷成便於閱讀和方便攜帶在口袋裡的形式。 一個白手起家的商人給兒子的信 
 她輕鬆地在船邊擺渡，她的船長一半在駕駛室裡，一半在駕駛室外面。 海盜之血弗雷德裡克·威廉·華萊士 
 鎮上的每個人都喊了起來，除了福利; 他要了一口菸草，一口也沒咬到，就咬起了自己的那塊。 《弗利的神經》弗蘭克·h·斯皮爾曼